42

where do i turn to,
when there is no choice to make?
and how do I presume,
when there is so much at stake?
I was so sure of it all

零回覆互助社溫馨回覆

woman,
cupper hands is burning ice,
tangled up in morning white
do you ever really know?
can you ever really know?

你同#36435應該做到朋友

who dat

nvm 我高質d